起身半邊頭痛

小弟呢個星期keep住每朝起身個頭左下邊都好痛，有冇人試過？仲會持續半日咁隱隱痛

Btw應該唔係瞓捩頸

你個腦跛咗

中風先兆
睇下醫生好喎

秒

我都好驚 諗住再痛多幾日就去睇唔知關唔關近排太大壓力事

咁 臨訓前 做下深呼吸 先訓囉

我都係呢兩個星期開始會左邊頭痛，次次都係朝早10點幾11點痛

偏頭痛

琴晚臨瞓前大大力呼吸咗，今朝起身又冇咁痛唔知關唔關事

巴打我哋會唔會中風不過我係瞓醒果下真係好痛，企起身有暈嘅感覺，跟住會陰啲陰啲咁痛半日

我係好似撞親個頭嗰種痛

戴口罩太耐

應該唔會掛中風會無力，同埋我先23歲。我係起身一段時間先開始痛，又無暈。你幾多歲？

應該唔係 我係近呢一兩個禮拜先咁痛法

我22啊你呢排係咪好大壓力？
我懷疑係呢排可能太忙太大壓力所以咁

22歲應該唔洗擔心中風既，我呢一年有疑病症，成日覺得自己有病，所以唔知關唔關事

你係咪用右手打飛機？

深呼吸 大力吸 hold 住幾秒 再慢慢呼出
repeat 5, 6 次

係減壓方法
有時頭痛都係因為壓力太大造成

關事？

唔該巴打等我keep住試下先

睇嚟我地都要學識放鬆巴打見字飲水！

你都係驚咪去照下mri

頭痛可大可小，病因可以係好多種，病發個時試下記住頭痛位置、頭痛既形式、時間，去睇醫生講俾佢地知。

利申: 肩頸勞損引發偏頭痛患者 試緊運動治療

試下用左手平衡返

認真覆你 前排同樓主你一樣右下邊頭痛 痛咗成個星期 之後去睇醫生 照埋腦 醫生話無事 只係壓力性頭痛 開咗止痛藥就算。
最後自己發現係瞓得唔好 原來係頸痛 ， 最後換咗枕頭， 多啲休息 唔好縮埋一舊瞓， 過幾日無事了